唔見子彈 扮型呀嗱

睇直播明明有記者同你地講地下有排彈匣
屌你班傻鳩扮型叫記者收聲 走人
再扮撚晒野咁去踢個垃圾筒

唔見子彈係你地抵撚死架記者好心提你地仲屌個記者

扮型結果柒都唔係第一次